越南落地簽證 護照不足6個月 比唔比入境？

聽日飛da nang
已經網上做左 pre approval letter
Passport 2019年4 月到期

聽日就飛，答你唔俾係咪機場都唔去呀

地勤準你上機再講。

准

航空公司唔一定會博
你比人打回頭佢要罰錢

你上到機，咪夾張5蚊美金落去

係咪所有airline 都會睇？廉航係咪冇咁嚴？

我問左airline 話有visa letter 就得

我係想知越南簽證嗰邊有冇規定6個月

我聽日都飛峴港喎

俾，之前試過

你買機票距都提示你護照唔夠半年啦

試過，可以

上機一定得，做護照果度就睇你是否好彩，唔洗夾錢，但如果佢要求你做快證就做

咁我都有信心啲 😊

jetstar?

Hk express

你幾多個人去有咩行程呀？

地勤捉架，唔分廉唔廉航事
因為如果個pax 飛左入唔到境打番轉頭要罰錢，講到錢廉航仲緊張，你見廉航好少delay

獨遊呀 諗住一日五行山+會安 一日巴拿山
其他隨心

我都係獨遊，如果我入到境不如一齊食個飯

上個月同事試過，係ok

地勤比左我入✌🏻

好呀 你到左話我知吖 tg:lihkgdanang

有啲國家唔使六個月
你上網睇吓佢哋嘅要求